有冇人住元朗讀演藝？

或者都係d好遠既地方
你地翻apa既生活係點？

有得讀apa仲想點

你咩school 架

但係每日既生活係咪好慘
好似要翻8點幾。。
咁巴打係咪都每日都勁早係呢d地方起身搭車翻學？

巴打你既生活係點？

ching你讀乜

有樣嘢叫邨巴
唔岩仲有好多晨早過海特別線

我唔係讀緊
只不過想同fd一齊報

原來係咁 鄉下仔唔識野
但咁每日既生活咪好慘。。
已經訓得少 仲要咁早起身。。

西貢<->LingU
已畢業